係機場過夜 你問我答

喺同係唔識分？

文盲sor囉

邊度機場先？

加拿大

有無沖涼?

圖？

出門口之前沖左

去邊?

黃刀

宜家先三點凌晨 朝早七點機 又訓唔著

尋找到自我未

其實好小事姐
我有時都會咁做

一係凌晨去去到當地未有車係機場等到朝早有車先出發

咁都開post?

我都覺 只不過好悶 隔離frd又訓左 我又訓唔著

凡係遠方旅行一律當係尋找自我之旅

訓喇, 聽朝8點起身又係美好既一天

就黎四半 就黎要去check in

有無靚女空姐？

冇 外國唔興後生靚女空姐 好多都係嬸嬸黎

係香港好多職業係外國只係普通職業黎